淨低個四大訴求絕對冇可能實現 知唔知點解？

柒婆哩一招 絕對係手好牌來

咁做 都唔知幾多人會退出

好簡單 班被拉左嘅人我地撚事咩 條例撤回左唔再搞到我地咪得

唔會再全力去支持哩場革命

大家口號就識嗌 光復香港 時代革命

知唔知咩係革命？

我地連來次衝突都唔敢

幾萬被人被十幾隻速龍嚇跑你地話要革命？
連來次正面衝突都唔敢話要光復香港？

就算繼續抗爭又點

上街鳩嗌 集會 繼續捱打 被捉 被黑狗繼續酷刑 輪姦 無限loop

你地就繼續用把口去攻擊人 又話要人死全家又要甚 但乜柒都唔做 香港人如果有個口交部一定係全球第一

前線來來去去都係個班人 做乜啫

你話你跑唔郁驚出事咁你又做過乜啊

哩排文宣少到撲街 告狗署同黨鐵拎cctv又冇人做 侵侵俾左手好牌又冇人做

不如你地話你地係後面做過乜 你話我分化 高付出屌d低付出我都係咁話

日日行出來企完行完叫完 番屋企就繼續好嬲好嬲 嬲到訓唔著 嬲到咸
頂有撚用咩 會唔會唸下你可以做d乜啊 起碼識做文宣吖嘛？

成日話死人就和理非都變勇武 收皮啦 就算依家大致confirm左 你又可以做乜啊

繼續保持憤怒但係又乜柒都唔做咯

個個都等人做 當真係做左出來全部衝曬出來割席
又話乜撚野破窗效應

最撚弱智係邊班 護送藍絲廢佬走個班大愛撚死左膠

冇嘢啊，佢地打完人你地護送人地走？
被班黑狗打傻左？

依家做藍絲幾撚抵 打完人仲可以被敵對護送 又唔洗坐監 分分鐘仲有錢收

同咪講過幾撚多次 有廢佬打人咪還拖
還完拖咪走
成日on99咁圍住人做乜鳩啊 又唔係還拖又唔走

哩個係一場革命 唔係一場運動

光復香港 時代革命

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

俾國際知道
香港人認為如果無制度保障
佢根本可以隨時再捲土重來

所以普選訴求係重中之重
無普選嘅保障
另外嗰四個訴求佢就算一時間應承
隨時可以改口或者下次再重施故技

P牌仔我冇得推
介唔介意各位師兄幫下手推下